港鐵全綫包括機場快綫、輕鐵今早不提供服務

港鐵全綫包括機場快綫、輕鐵今早不提供服務

港鐵不合作運動

雖然係星期六 但係都幫到一d人罷工

今晚成績表

全日收皮咪算

做對了

支持全港實行五天工作週

機場春袋

執左佢啦

戒嚴

屋企廢中買左全月通 係咪有得claim的士錢

手足好波

十八區開花

奶共有價

^_^

開埠以嚟都未試過

不如執笠啦

支持罷工

屌，一至五又唔見咁果斷？

同大交合八號風球一撚樣

執柒左佢啦垃撚圾

點返工呀我

爽呀

可以做行路撚了

無撚用呀屌你老母黨鐵 黑警同林鄭咪立左止暴制亂法 而家又唔撚做野想點

唔好開囉

real

有開同唔開都冇分別

無用呀
7月到依家次次封站都巧合地係股市收市後
平日中環比人佔左幾個鐘，唔封站
連狗都無隻
何解呢

迫人習慣坐巴士

不如全日收皮算啦

後果自負 繼續放狗唔交cctv你就咪撚洗開

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

喂 還掂都運狗放狗架啦

扮咩提供服務姐 屌你老母

執未？

全民行路撚

hi一hi 就關真係好奇怪

M

聽日不用返了~

個個平日晚都咁玩 第朝會點呢

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

今晚直頭攞A+啦

不如直接三罷啦

咁咪令到d人出唔到其他區遊行。

屌 終於等到呢一日
變相全民罷工

wfc

幫手攬炒

執左佢啦唉垃圾

平日又唔見咁果斷

行路撚全面進場

所以咪區區開花

可以咁架咩？
Claim 佢老母！！

爛哂了

大西北想請教點樣行去搭黨鐵

小心運狗

Woo 被罷工

全線同你爆，得三個鐘夜班師傅都唔知整邊個先

其實有好多站都未爆

宵禁呢一步
由黨鐵代勞

10.5 全日停？蘋果報

正

係全日收皮

聽日再拆過

成功

開口中

繼續火系同水系啦咁唯有
另外其實係繼續戒嚴

邊日提供服務，幫下佢維修

運狗？

岩呀 一執員工就永遠安全

以後都會係咁

真係有得執左佢啦

就聽日啦，有啲站裝修得唔夠好

係，不過果啲人流少，但主要果堆爆完又爆，黨鐵應該真係頂唔撚順

動物車

以後只服務狗隻?

運狗車 狗坐

攬炒

咦

D路軌都要維修下

幫手決定埋
聽日18

好波

人人18區

［連登公投］究竟香港國慶係10月4定5？

大家投個票 推個po 唔該

重有陸路 有冇私家車手足火上+油

又有不合作運動

黨鐵真係好重要，冇咗佢哋全香港人都返唔到工，如果下星期二都係咁香港人點算呀，全香港咪被迫罷工

支持三罷

搞掂完翻屋企訓

想知發生係平日係咪好大鑊

同戒嚴下停交通冇分別

黨鐵帶左頭盔話下晝開唔開之後決定

要加強,停半日,可以再改善!

鎖所有門口！唔好比狗用到黨鐵

極度憤怒 極度憤怒

唔使返工

全日運狗

今個重陽節 幫港鐵大裝修

全港手足共同努力

召喚結界師

麻煩大家幫手推
還手足一個清白

等大家習慣下唔駛搭黨鐵

shocked

dklm啦
不如拆曬全線港鐵好過

最好星期一都停

有人搞和你塞機場咪好危險

黨鐵表示
呢D先叫不合作運動

次次仆街政府玩親嘢都係星期五收市後先黎料，擺明係博星期六日要攪嘅攪晒佢。到星期一又可以開開心心咁開市跌百零二百點，再係托一托住個市，record上好似無影響咁引返啲外國金融勢力返黎

黨鐵正仆街

黨鐵配合 不合作合動

淨係朝早咋？ 咁快開得返？

蘋果冇指明得朝早停

執撚左佢算啦

坐巴士咪得

部分手足出唔到黎

我想返工都唔得啦！

執撚左佢啦

我想睇toys story張jpg

[人手置頂]每日都要係口罩日

721831

lm

最好全日停

執7左佢啦

星期六日嘛

執7左去啦

重九黎多劑敬太子烈士，之得星期二就自動三罷

其實佢可以不收費咁運作
咁運輸就正常囉

一定又用黎運狗
記得帶大量鎖去鎖晒啲閘口
可以嘅話再加啲魔法啦

依家係黨鐵出賣香港人在先
可以留返陸路

好波手足

執撚咗佢啦

雖然聽日要番工 再睇下點
面對極權 鳩都唔縮

聽日又黎過既話
你唔洗旨意有生意

星期六都要番？

想去機場既人今次真係要搵的士了

林鄭今日先話唔好遍地開花，黨鐵就應該所有站直通金鐘，咁先係忠誠㗎嘛，聽日唔開黨鐵肯定又打到黑警得返半條命啦

小弟就係 8點由大埔出到灣仔

夜晚呢

我想翻屋企 粗口完整版

恭喜巴打

笑

繼續和你拆

而且最緊要唔好影響到金股銀行同公務員返工
就算日頭18區起火
我都覺得會一切交通正常

Part time搵幾舊都要架
仲讀緊

手足返工小心啲

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

訓醒起身落去銀行拎錢 擠提

今早？姐係妟就有？

真係抵撚你死
7,8月都好地地大家發完夢和平搭車返屋企
你係要自己幫班狗搞個831出來

和你塞 機場春代

直接執左佢

罷工啦 聽日發夢呀

有人搞佢東涌咩 點解唔開比旅客用

再做多佢一撚

好野 唔洗番工

感謝手足 我被擺工了

有古怪

其實星期六都好撚多人返工

黨鐵不合作運動

唔想人聚集

平日都收皮就好

大家千祈唔好搞
下個禮拜返唔到工就死

半日啫都係

執撚左佢算啦，成尻日都加價，都賺撚夠啦

咁咪維修下 休息下先

佢劇本，係有三日假期
佢想lee 幾日拉曬D人，星期二就無事？
大家要be water，香港仲好需要大家

聽日需要大量封印師
聽日肯定拎黎運狗 做快速調動

奶共屎鐡

戒鹽 戒埋糖

啱呀！有時真喺《不得不》😏😏。

「香港人，反抗」！上千港人震撼宣讀《香港臨時政府宣言》

黨鐵帶頭18區

港獨之鐵

我聽日要將軍澳入南區利東返工，點撚樣返

港鐵帶頭發起三罷

唔似咁簡單

黨鐵咁搞法不如直接收皮
反正而家都日日閂站

塞爆埋巴士咪全民罷工

18區運動點調都冇用

咦，咁入機場咪得翻陸路

d暴徒聽日會唔會再拆過

執柒咗佢仲好

冇錯，好在我果區不嬲冇黨鐵
坐慣巴士
其實唔塞車，巴士可以好舒服
又平d

屌，可惜要星期二先開市， put撚左黨鐵佢
睇佢大跌